老老實實 cu有冇用?

喺hku面前，cu degree什麼也不是

你真係好撚煩

aggest

你有錢乜u都冇用